# 2月21日
请九华乡、九华镇、宗教局、各部门各单位摸排2月6日成都市、2月16日泸州市、2月17日澄迈县、晋中市、2月18日贵阳市来返山人员情况，请门票所、股份公司、公安局等提供相关系统数据


请各部门各单位立即摸排2月7日以来武汉市、北京市丰台区、上海市闵行区来返山人员，尤其是返山人员，加强返山人员摸排和报送，请门票所、股份公司、公安局（住宿）等提供相关系统数据a

# 3月10日
请九华乡、九华镇、宗教局、各部门各单位摸排2月25日以来南京市来返山人员情况，请门票所、股份公司、公安局等提供相关系统数据


办公室3个，文旅集团6人，九华乡1人，前期3个


340803198903072126


小天台、肉身宝殿、化城寺、六泉口回龙寺、华林商务宾

书记，今日疫情防控处置如下：
1. 九华国旅赵文祥次密接24人第一轮核酸检测阴性，做好后续居家隔离管控和核酸检测；
2. 安庆市区返乡人员64人实施第二轮核酸检测，核酸结果待出，结果阴性后明天全部解除居家隔离。
3. 2月25日以来，南京户籍入住3420人，3月10日仍在山52人经多轮工作已全部劝离。
4. 下午4:10接市疾控推送密接人员蔡婷婷，3月7日一行7人来山游玩半天，未入住宾馆，次密接导游方某闭环转运至隔离点集中隔离，涉及1民宿暂停营业、从业人员核酸检测，涉及小天台、肉身宝殿、化城寺从业人员参与3月11日核酸检测，场所开展终末消毒。
5. 疫情分析：安庆密接、次密接第二轮核酸检测阴性，疫情基本可控，南京疫情为上海疫情外溢，目前集中在江宁区东山街道人员，景区途径江宁区返山人员全部核酸检测，结果阴性，南京行程返乡人员全部参加3月11日景区核酸检测。